個體驗師marco講暗網堅定流

睇完覺得好恐怖
由其係房

連登無人關心？

當潮文睇算 個人覺得半真半假

如果係真房都幾得人驚

個個都有睇佢咩

睇佢解密我覺得好精彩
就算係自己作 冇翻咁上下都作唔出啦
我覺得唔錯 理佢真定假 反正自己又唔接觸呢d野

係堅都吾奇 百貨應百客 有幾變態客人就有幾變態既店家

在這我只能祝福佢地下世更好

你個吾睇到我

明明有第二集
以前都有諗過買
不過覺得就咁就接觸到既九成都係假，最後都冇買

不過好老實講
你係directory度搵到既通常都流流地
可能去forum/bbs度仲多痴線野睇

知得愈多愈傷心

其實好多都係地下藝術野喎...
老老實實除一堆cp同戇鳩網好多都係昆水
不過間唔中都有好野，以前見過一個好多paper/journal既database
同埋好多都用俄/德文，冇心機睇都冇必要上

有咩正野

好過prosesspowpow條on9先啦

每條片3min

開頭講罐頭廢話 段片既引言 罐頭結尾已經佔左一半時間

呢條垃圾就走啦

agger,好多都係呃錢

有d 講到似層層咁

睇下你對乜有興趣啦
paper/journal既database個個應該就我見過最有用
好似轉網址定死鳩左就冇留意了
入面有幾多本身要錢買先睇到既paper，乜柒都有咁

體驗師就冇手冇腳既女人都有好多
不過我見個堆就純粹係Fetish咁，冇佢講既咁誇張
應該就只係搵班殘疾既扑野影相咁...

最多既咪cp，不過好多都封左
都有死唔斷氣既，封左就係咁樣

老實講cp呢樣野真係反映到外國好撚多pedo
同埋大陸都好多

利申對電腦同解密個堆冇乜認識，所以冇去深究

同埋真係有料既你要自已識分
dw真係昆錢多
但好多真係有料既都要membership
一係要你磅水，一係就老撚咁難申請
冇乜探究精神就唔好浪費時間

咩係cp

children .